鎌倉被遊客車龍迫爆

強國人

今次唔係強國人 但都照屌先

呢D交通叫十分方便既地方都要自駕
成班廢柴，自駕大把地方可以去係都要同人迫

同香港行山逼爆人嘅情況一樣
唔出街好似會死咁

重點唔係自駕與否

難得無遊客,日本人又唔使返工先趁機會去